[教畜系列] 校長余美英曾表示校方從未臨臨上學期間發現她身上有傷痕，更強調她並無異樣，亦沒有被虐的情況

5歲女孩陳瑞臨（臨臨）於今年1月初疑遭虐待致死，她生前就讀的路德會富泰幼兒園當時指臨臨離世前並無異樣，亦無發現她身上有傷痕，因此未有向當局通報。

富泰幼兒園校監兼路德會執行部第一副會長李日誠拒回應事件

校長余美英（右）拒絕就新曝光的照片回應

傳真社（27日）公布一批去年9月由老師為臨臨拍下的相片，顯示她的手、腳及面部均有傷痕。傳真社引述知情人士透露，幼兒園的校長當時吩咐老師為臨臨的傷勢拍照並撰寫報告。據悉，校方有向校監上報事件，路德會回應查詢時指事件已進入司法程序，不作影響司法公正的行動。

5歲的臨臨於今年1月6日離世。傳真社取得共26張臨臨離世前的照片，拍攝日期分別在去年9月5日及9月25日，顯示臨臨身體各處的傷勢，有相片顯示她的右手拇指及手掌紅腫，亦有幾張相清楚見到其腳上有瘀傷，另外亦有臨臨的正面及側面照，顯示她的右臉曾有大範圍的瘀傷，及左臉有已結痂的傷口。

傳真社引知情人士確認，相片由幼兒園老師於去年9月在屯門路德會富泰幼兒園內拍攝，當時是老師先發現傷勢，校長余美英吩咐老師拍下傷痕紀錄存檔。知情人士透露，報告中提及老師兩次發現臨臨身上有傷痕，而該報告中有校長余美英的簽署。

另一知情人士則指，臨臨有其他傷勢無紀錄下來，包括一次發現她的一邊耳背通紅及脫皮。

根據學校資料，臨臨自去年10月27日請假之後沒有上學，至12月正式退學，傳真社引接近路德會消息人士指，期間學校有將臨臨的事件上報校監。在臨臨離世後兩日，校長余美英曾向傳媒表示校方從未臨臨上學期間發現她身上有傷痕，更強調她並無異樣，亦沒有被虐的情況，因此校方沒有向教育局或社署通報。

路德會調查結果未公開

就最新曝光的照片，傳真社昨日(26日)分別向校長余美英及富泰幼兒園校監兼路德會執行部第一副會長李日誠查詢，余美英未有回應為何稱自己未曾見過臨臨的傷勢、以及復工是否等同內部調查已經完結等問題，李日誠則以案件進入司法程序為由未有回應。

仆街校長真係有樣睇

Lm

正宗狗樣
同班黑狗無分別
一樣寫住垃圾兩隻字係額頭

路德會本身就係一班仆街
全部藍到發黑
你睇元朗國個間閪門中學就知

Marhawa

拉埋個校長啦
有份間接害死個小妹妹架

支持拉埋校長

pish

咁都唔通報平時我個仔係屋企撞瘀少少
佢幼稚園班主任已經打黎問長問短
呢個校長真係仆街黎 只要做多少少野佢就唔會死

校長同對畜牲父母一起死全家啦

推 太撚離譜

睇見就心悒
正常人點會打得落手咖

咁細個人仔傷哂

又美又英，幾時拉呢隻賣國賊

屌你塊面腫撚到咁當睇唔到?!
連保護幼小既心都無就唔好學人辦學啦!

拉佢老母啦

臨臨疑被虐致死案件消息公佈後，有自稱為臨臨的老師看不過眼，走出來公開發聲，指責幼稚園校長「講大話」。有疑是前老師更激動留言，表示校方「睜開眼講大話」、校方一早已知臨臨被虐卻知情不報。消息一出，網民紛紛激動議論，覺得校方本可阻止悲劇發生。

個校長真係好賤格
如果唔係佢阻止報警
臨臨可能唔洗死

成半塊面瘀晒都睇唔到仲好意思做校長啊？DLLM咁嘅大話都好意思講

垃圾幼稚園

仆街

等而家單案審完，就到校長
唔使旨意走得甩